屙完屎會唔會洗屎忽？

一定會，唔洗好污漕
用紙巾咪得囉，唔使搞咁多野

洗埋入面

你意思係洗埋D腸?

我由細到大都係洗

點洗法？我阿哥次次屙完，馬桶隔

會